邊個會係下一個費格遜？

長期帶住一支球隊 換左幾代 仲會拎好多次冠軍

何蛇話係施丹

迪甘斯法國隊

雲加

施丹 我覺得會變雲加

唔夠強硬

都幾肯定係klopp
利就係下隊曼

本身會覺得係施蒙尼 今季佢換唔到血

巴塞教練 華維迪

肥普

唔比人炒都有機會既

今季入唔到波

羅渣士

中後場要換血

基沙文加哥利亞明明都幾有feel

莫耶斯

李城新教練識玩

哥迪奧拿啦
對阿記第三球盡顯攻架

摩佬

哥狗/施丹

系

Daddy

教得長，好多冠軍

根本就係雲加

普捷天奴

以前就老費話唔鍾意你就賣你或者掟鳩你
球員聽聽話話
現架果班球員話唔鍾意領隊就hea 鳩你 等你場場輸 迫你走
好難長教

雲加同費蛇同級

證明90後真係垃圾黎

Yes 有少少天份 就當自己大帝咁

點解講到呢度第一個就諗起尼馬

原因係博斯克法案

係呢個法案前 球員就算完左約 都唔可以自由轉會 果陣時球員點敢同球會，教練搞到咁僵 激怒左 一陣走都無得走

(所謂歐盟的自由化政策 徹底摧毀左一堆二線聯賽)

博斯克法案 個意思係咩

山齊士得返一年都無用

唔同球會deal 一個大家可以接受的方案
續約+解約金 or 生效年期較後的解約條款

出年 完約 唔撚駛踢

hea踢 渣流灘 等好嗎出現

同費格遜仲有90後有咩關係

抽夠未呀死曼狗

黎曼連啦

雲加不嬲都係

附送本澤馬一隻 冇得唔要

是旦啦，放佢踢預備組

一個球場頂十個歐連

最重要果點係臨退休果幾年帶住班二線兵贏英超

同埋兩回合爭啲用韋碧克、冇態蘭尼、兩大長老咁踢撚左皇馬出局，仲要十人曼聯撳屌十一人皇馬

果陣其實兩回合拉狗加埋手球左兩次定三次冇吹到，仲要曼聯有張爭議紅牌，如果唔係邊隊出局真係好難講

不過用人唯親同埋死用英人真係

痢唔趕走佢就會

其實唔係哥迪奧拿咩
曼城有錢買人, 有冠軍, 壓得住班球員

遲早去曼聯 咁後生

去rival都講得出
不如去皇馬啦

就係死用英人先可以用二線兵攞英超

唔覺得會有 一黎而家班球員郁d就搞事逼領隊走 二黎都冇咩球會會俾咁大權力領隊 當年基本上成個曼聯嘅運作都係費sir同基爾掌控曬 但而家又咩技術總監又剩 領隊嘅權力好似俾人駕空左咁 淨係得番教波 甚至連轉會操作都未必掌控到

曼城同曼聯都唔係rival
只係鏝葡萄曼聯，曼聯無當過鏝係敵人

摩連奴就算啦, 唔識教進攻

皇馬點會有呢類教練 2個歐聯而家輸幾場都比人炒啦 施丹去第隊應該有機

經理人問題啦

人渣士

SAF個種氣燄依家係其他教練身上見唔到

干地

連加特

用jones 釘死奧燒
Welback 釘沙比

4424贏個喎個屆

咪係，問下d資深曼聯球迷就知
一直得阿仙奴利物浦係敵人

兩曼同市自然係宿敵啦
而同阿仙奴都只係傳統國家級打吡戰
不過一定未去到利物浦，列斯聯個種仇視程度

朗尼返去教曼聯la

咪玩啦ching
曼城係好多曼聯fans眼中係好廢嫁
巴塞都唔會將愛斯賓奴當敵人

但係近幾年兩隊差距都冇疤同愛滋賓佬咁大啦
獌可能真係唔當鏝係一回事
但外人唔係咁睇囉
畢竟鏝都爬左幾年頭拎英超

利申:外人

雲爺爺

邊有撳屌 ddg都交左幾個神救出嚟 雖然真係因為張紅牌出局

似雲加多

你重睇場波都得 曼聯打十個個段 皇馬手都還唔到

兩隊不嬲都爭緊做曼市一哥，點會唔當對方係一回事
就算曼城真係廢，當年財團未入主曼城既打吡戰，大戰氣氛唔會差得過阿曼大戰
仲有曼徹斯特本地人不嬲都係支持曼城既係比較多

曼聯好似唔係確實係曼市入面 但係係大曼徹斯特郡
曼城就真係曼徹斯特市啦

每日體育報給出了他們的結論：尼馬在法甲不是不能上場，而是不想上場。原因是法甲的競爭力太弱，對巴黎來說已無對手，法甲奪冠已是已經決定，甚至他們會以領先第二名30分的巨大優勢結束賽季。另外法甲的商業包裝與球迷上座率也比西甲差的很多，這一切都無法為尼馬提供動力。

咁車曼 個定位係邊？

冇原則就做唔到費sir啦

干狗同daddy私怨

爭冠對手囉
摩佬過左曼先多左互咬

以前費SIR同摩佬果期好似無咬得咁厲害

大咩戰丫
無人會當曼市打比係rival對決
個個都係睇星之嘛

摩佬咬左費蛇而家就無得教獌啦
你見摩佬而家教獌都唔會出全力咬鏝城
好撚識撈